[大發現]盧狗罵前線狗

1

2

我冇野講
我要見律師
坐夠48唔保釋
係就告我 唔係就放人

Pish